唔該大家去運動場幫自己計下短跑速度

各位手足有冇發覺d狗好多時衝刺都成功捉到人?
除左比人/障礙物阻住，我相信部分人係低估d狗衝刺速度/高估自己

以旺角衝勁盃為例，賽事大約由登打士街去到山東街
距離大概220~250米，最快隻狗著住小量gear可以32秒左右跑完
大家記住四肢動物係跑得好快 唔好低估佢地

所以我建議各位放工放學去運動場認真計下自己100/200米跑幾耐
如果發現自己100米慢過17秒/200米慢過40秒(條線唔知定得啱唔啱，麻煩手足補充)
見d狗集合ready衝刺前就好走遠d先，起碼走遠多100米

利申唔係叫大家散水
只係希望大家對自己能力了解多d 唔好咁易比人捉到

深水埗運動場有無人搞民間陸運會

我報名

有人既話我可以搵我師兄們幫手搞

接力賽人捉人

我100米9秒

100米慢過17秒其實好難

我要參加

現場氣氛環境仲要咁多人
點都有影響既

贏左扮狗 鞭策手捉

仲有gear 仲有跑左幾轉仲要遊行

計埋開頭狗同最前線都仲有一段距離
所以講慢左d
不過對某d人/女仔黎講都唔係咁易

建議大家將目標訂係3分鐘內跑到800米。

然後嘗試練到2分半跑到800米（因為發夢你有負重）。

咁就應該可以跑贏7成著咗裝嘅黑警。

平時講開馬
今日無工開

跑800米同跑1/200米都差幾遠
當然最好長跑短跑都快
但睇返呢排d狗個衝刺策略
我諗計下短跑速度好d

最緊要係狗未黎之前望下周圍有咩小路熟習下路線先
反正set完野都無咩做好過係到玩電話

100米 慢過13秒真係要企後....
除左走得慢之外 另一方面代表緊體能一般 衝唔到好多次
衝多幾次就會變17秒

200米快慢 跑5至6組
快個陣40秒內 慢個陣要jog唔要行
記住要熱身拉筋

200米香港學界冠軍紀錄好似係25秒。

新手可以試試1分鐘跑200米，平日做開運動嘅可以試試40秒200米。

13秒……咁係前面既手足應該得返百幾人
仲要計埋無上釘鞋落track跑

1分鐘200

1分鐘200太慢了 俾狗拉硬

啱 我呀妹form1跑200都係34秒咋

拎太快同太慢比都冇咩意思
最緊要快過d狗
我諗慢過最快果一兩隻狗都仲有得救
大部分狗都跑得好慢/hea
係佢地黎之前都應該救得走

btw大家有時間真係幫自己計下時先

而家樓主係講緊200米或更多 唔係就咁用100米時間去除 咁馬拉松 搵保特跑 唔使1個鐘跑完啦

男既13咼我讀書個陣好似個個都走緊呢個數

搵次重溫live睇下班狗/手足衝幾快 去決定留幾多距離喇

推

咪係 香港跑得快過13秒有幾多人
後生都還好 廿幾30幾仲跑到13秒除非做開運動 你大隻啲重啲都跑唔到

一分鍾200死得啦

50米 7秒
100米 18秒
200米 45秒
合唔合格呢?

個人覺得200米40秒先夠安全 。

身體廢表示想做觀眾

其實啲狗真係跑得好撚快

唔好睇少佢地

一直覺得上前線之前要考體能同心理質素

短跑最重要

50米都要7秒 差啲喎

我見樓豬話去運動場計100米嘛
如果唔戴GEAR都慢過17秒真係要練下
可以搵下啲短跑技巧改進下

另外我覺得女嘅
如果唔係最快最快嗰啲真係唔好上太前

不如唔好分企前中後
著手計下應該預幾多安全距離 始終大家係一個群體

平日冇做開運動嘅，如果突然爆盡跑200米，第日大脾一定酸痛到行走困難。1分鐘200米只係新手入門。

中手就30-40秒，高手就30秒之內。

1分鐘200 衰d講句 殘障都得

咁樣差唔多啦

5公里 BP 25分56秒
10公里 BP 56分正

中心1分鐘200太離譜
維園廢老都跑到

差咁遠嘅

我落場一早比就比狗咬住, 都係無畏累人累物

不果我有一個特別技能, 2KG鐵餅 30米, 掉籃球可以砲彈式底線傳底線.

我中學都12 11啦

都合理
我相信30秒內果班都好有信心唔會比狗追到
所以我希望未試過計時跑嘅真係試下
就咁睇個數字好似覺得好慢
但落到場可能發覺自己冇想像中咁快

你勁啫

知你跑得快
我諗中學陸運會平均3甲都係12秒尾左右
唔計最top果d

香港人懶，少運動冇計
希望場革命帶到人操返好身體

落黎拉下筋啦

d狗會唔會因為你身體廢唔追你先

其實唔難

我中學都可以1500米4分廿幾 800米兩分5/6 但今時唔同往日了
手足你要知大部分人唔係有心操體能最好就係中學個幾年了 日日早起夜訓又行樓梯多又有體育堂

拉下筋跑快d

大家唔好再鬥自己跑得幾快啦
快d約埋d fd去運動場幫大家計下時

黎到睇得興起就自然落場架啦

帶住gear難跑 6800仲難 仲有人塞人

練下跨欄，應該係跨鐵欄

200米紀錄肯定快過25秒

呢個真，好多其實本身有操開跑

除咗買跑步機有冇可能係屋企練到400米跑

應該要用100米全速透法咁跑400米先合格，至少要運動場做到。

後三百米開始，覺得慢左就加速，有意識咁叫對腳跑快啲

同埋未計速龍

bolt來？

正

咁不如玩埋捉依因訓練

點解要係屋企呢

落街跑啦 跑街同室內都有分別

個idea幾好 唔洗日日都遊行同集會既

搞下全民運動會 訓練下都唔錯

練兵

要練體能呀